如果你係教育局長,你會點改政策?

初中集中番學生中英數訓練，文言文轉做高中課程，初中唔洗再讀生物化學地理物理經濟。至於高中，將通識數學轉做選修...

咁會唔會冇咁多人跳樓?

生物化學地理依類 我覺得要學
但唔係咁多堂，睇下岩唔岩自己可以

分返開CE同AL, 讀唔成書嗰啲咪唔使格硬上

高中數學轉做選修

1.將小學tsa改做英文基準試（初中級），唔合格就留班留到合格為只先比佢升中學！

2.將一半學校改做補業社式既視象上課，將一半學校改做小班教學，每班20人！我地冇可能為每個人提供良好既教學環境，但係可以避免一個差既環境，d band3-5中學完全冇存在價值，一早應該殺晒佢！

3.改返全英中

4.取消通識科（都唔乜嘢黎）

5.直接考英國gce/gal，唔洗多此一舉自己做試卷，重有ielts都都列入高中課程！

6.加個散戶牌，比中學負責開班同考試，全香港人都要考左先有資格買任何金融產品同簽五萬蚊以上既合約，唔好再比d字都唔識既阿婆送錢比倫敦金/財務中介狗洗！

廢除文科

利申:文科仔

只保留三大

每年加個評核試低過中位數既學生踢去視像學校、高過既學生入返正常學校！
所有學生一人一部ipad，一夠鐘就解鎖試卷，方便考多d試！
收購晒所有出版社，統一由政府出教科書，主要係電子版！
統一所有校服，方便學生轉校！
無論校服、書、薄、紙筆、雜費、past paper，由政府配給，真正13年免費教育！
初中加個禮儀課程，請班日本人黎教d𡃁仔咩叫禮貌！

一定係效法芬蘭咁 無考試制度 學生唔洗為左考試而死